印尼女記者決定告差佬

Update on Veby Mega Indah

I am authorised to issue the following update.

————-

Two weeks have passed since Ms Veby Mega Indah was seriously injured by a baton round fired by a police officer which was captured on video footage and broadcast around the world. It has been nearly two weeks since a criminal complaint was lodged in relation to the incident.

Regrettably, HK Police have still not confirmed that the perpetrator has been arrested despite ample evidence of how Veby received the injury, in what circumstances and what the perpetrator, a police officer, looks like.

The Commissioner of Police has not even confirmed that the perpetrator has been suspended from duty.

In the face of these failures by the HK police to take appropriate action to investigate this very serious incident and failure by the Commissioner of Police to suspend the officer concerned, we shall be filing applications in the High Court to force the Commissioner to reveal the identity of the perpetrator in order that a private prosecution can be laid against the perpetrator. We shall also be seeking declarations from the court that the failure of the Commissioner to suspend the officer and investigate him, are unlawful.

Veby continues to be cared for by an excellent team of doctors and nurses in hospital. However they are not miracle workers and cannot undo the catestrophic injuries she received to her right eye on September 29 when she was shot in the face by a police baton round.

Yesterday doctors discussed with Veby the option of surgery to alleviate the pressure from liquids that have recently built up within her right eye that have caused her increased pain. Veby has decided to proceed with that surgery. Doctors are also monitoring the condition of her left eye for signs of deterioration of vision.

Veby said

“I am very grateful for the continued care I receive from the medical team at hospital and have been very touched by the prayers and expressions of support that I have received from the people of Hong Kong and Indonesia. Thank you for your blessings”

————

12 October 2019.

support

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

支持你告到佢哋仆街

支持！

推

支持

國際戰線

P牌借位求推POST
[不分化] [免中伏] 出Post有責任, 回Post請留意, 我們能改善

support

Push

[遊行新方式]會師

GOGOGO

集氣

告到佢仆街

G持
告到佢仆街

告到佢仆街!

炒熱佢

G持

國際戰線!!!!!!

支持 加油

加油

點可以唔告

真係比著邊個都火滾 過嚟香港做野冇啦啦冇咗隻眼

還以為枱底賠了錢

告啦
冇左隻眼呀屌

要錢開聲
Just let us know if you need money support

Support
disband the fucking HK corrupt police

good for you

Push, support!!! 要盧偉聰上庭!!!

一定要告啦

吿

200萬多人g持

要告射人個個差佬，告到佢仆街

第一單停職在望

睇吓班狗認唔認到開槍狗隻個號碼，如果係冇身份號武警就大獲了

Yes, please let us know

721
811
831
101
今日 10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

一定要告
雖然最後納稅人比
最好加條私人撿控開槍狗

但印尼政府不太可靠

SUPPORT

使唔使眾籌

支持告爆班濫權狗

一定要告到佢仆街

法律野唔識
係咪唔可以捐錢比佢告

Google translate一下

Veby Mega Indah女士因警務人員開動的防暴子彈而受重傷，已經過去了兩個星期。自從就此事件提起刑事訴訟以來已經快兩個星期了。

遺憾的是，儘管有充分的證據證明維比如何受到傷害，在何種情況下以及犯罪者（警察）的身分，香港警方仍未確認肇事者已被捕。

警務處處長甚至沒有確認肇事者已被停職。

面對香港警方未能採取適當行動調查這一非常嚴重的事件，以及警務處處長沒有中止有關人員的行為，我們將在高等法院提出申請，迫使處長披露身份以便對肇事者提起公訴。我們還將尋求法院宣告，專員未中止該官員並對其進行調查是非法的。

Veby繼續由一支優秀的醫院醫生和護士團隊進行護理。但是，他們並不是奇蹟般的工人，也無法消除她在9月29日遭到警察警棍擊中面部時右眼遭受的分類傷害。

昨天，醫生與Veby討論了手術的選擇，以減輕最近在她的右眼內部積聚的液體壓力所引起的壓力，這些壓力已導致她的疼痛加劇。 Veby決定繼續進行該手術。醫生還在監視她左眼的狀況，以尋找視力下降的跡象。

維比說

“我非常感謝醫院醫療團隊的持續照顧，並為香港和印度尼西亞人民的祈禱和支持之感動。謝謝你的祝福”

支持！！！！

支持 黑警死全家

支持，祝早日康復！

Support!!

All Hongkongers must support Ms Veby Mega Indah!!

今日出左黎先

any Twitter link?

大家唔好ignore佢呀

我想知點告呀

Support!

如果印尼記者需要眾籌記得出聲

We support you, Veby!

香港警察 知法犯法

賠一千萬都冇用啦，隻眼而家淨返一成都冇嘅視力

我見唔到好多文宣support 佢

so sad

Support

推 告到黑警仆街

告撚到成個狗隊都死

整個集氣大會？

告到佢仆街陷家鏟

大大力Support

For those who are interested,
here is the source

係人都知啦 恢氣撚 喺度放負
咁係咪連告都唔告呀？

支持，其實不如隻體告 會唔會更有用

推 印尼姐姐戰線
全部人同屋企姐姐宣傳

or any other kind of support, this is what we owe you

支持 一定要班仆街人渣負刑責

其實個黑警衰硬，佢個角度開槍，祇可以射到記者

邊度審？

支持眾籌出聲

告到毅進狗仆街，黑警死全家

支持。
但方法上我覺得咁太低調了

support!

告到班狗仆街

Respect

Stand with Indonesia

據了解估算超過十成黃絲支持

加油 我地俾佢既support 真係唔夠

全力支持

十卜
［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

根據最近做法 呢位印尼記者應該好快俾香港皇軍拘捕 砌生豬肉砌到天咁高 實行來個拖字訣 dum到個記者唔告皇軍為止

記者姐姐，告佢老母呀
要捐錢我一定捐

集氣
黑警必須還眼

劇本 :
民事訴訟 => 庭外和解, 賠償1000萬 (政府公帑埋單) + 保密協議 => 完

香港警察違法令記者永久失明，當然要告，
但係香港法律宜家可以被林鄭亂改，香港警察自己查自己湮滅證據，
記者單案真係唔易搞。

支持，唔夠錢出聲

光復香港 時代革命

tui

唔好怪我咁講
如果射中既係西方國家既人種會對我地更有利

告？點告
球證 旁證 足總 全部都係我嘅人

留名睇條女俾人告返轉頭

嬴左會變案例
要推

like facebook and comment

支持你告到佢地解散

推上Twitter引國際關注

push

G持
告到黑警甩褲

不如眾籌幫下佢
話曬係幫香港報比國際時受傷
比國際知道真.香港人係有人情味

告到底，需要律師費出聲，我哋眾籌比你。
唔好接受警邊賠償了事，佢哋話賠幾多，我哋照賠

送佢上海牙啦

有能力既，可考慮給予實質支持

撐佢呀

如果搵唔到開槍條差佬，popo 會又諗點兜，本身大大聲話會知d野邊個做，即使無no

god bless her

G Chi

H

十分支持！

保重 take care

我意思係唔可以接受和解

一定要告到上國際法庭

香港嗰啲垃圾法官一定會用錢嚟解決

呢個一定啦，開槍位popo 唔係咁天真以為走得甩呀

等入去受下啦

條死差佬唔好以為無代價，一於告到佢吞槍自殺！！！

支持告撚到班狗仆街

Just share it on FB! Let's tui tui tui!!!!!

印尼政府又係仆街黎，唔撚理

Stand with Veby

ok

告得入有先例之後班狗就仆街了

推呀

呢單應該可以全球籌旗.
咁未又可以上各地頭條囉.

籌旗大遊行.
We connect.

Veby
Get will soon

告到黑警仆街

大家覺得洗唔洗籌錢俾佢

推！！！

唔該曬 唔知其他國家會唔會仿效呢

I’ll keep you in my prayers Veby🙏

快

印尼呀，大家真係唔好有期望

事實係佢好大機會收錢庭外和解

要錢出聲

十卜

加油 記者都射 一定要受法律制裁

😔😔😔😔🙏🏼

佢籌就比

開咗聲啦！

咁都要巨額醫藥費

告到佢仆街呀

告到佢坐監

3點見

反緊急法
反禁蒙面法

五大訴求 缺一不可

唔好變六大訴求
外國跟唔到，自己人造成混亂

五大訴求還五大訴求，要同反緊急法/禁蒙面法分開講

告到底

支持
爭取自己權益

Pish

Support!!!

告撚到班警犬仆街冚家鏟 無一個值得可憐 做人做狗自己揀

眼係靈魂之窗 唔理佢告唔告得入 有幾多賠償 佢所受嘅痛苦永遠都掩蓋唔到

Hong Kong stand with Veby

要通知佢地係香港D同鄉，CONNECT埋佢地。

國際戰線 駛唔駛民陣搞次遊行反緊急法+支持記者?

國際戰線

又一條新戰線要人

up

Supper

dukung

push h/hw

要幫到盡呀

支持女記者告鳩死差佬，事件搞愈大愈好，我地會幫你狂推，唔可以比啲殺人犯強姦犯宵遙法外

apa khabar

舉P牌支持

繼續告唔好畀佢停

Support !!

記協有幫佢眾籌
大定一齊幫手丫

唔知有無用

搵人叫佢搵眾籌

打開印尼姐姐戰線

Gchi

記協有

告到班狗仆街啦

其實撤退緊仲加多一槍，擺明就係想玩野啦

眾籌一定支持

唔知班黑警會唔會鬧埋呢個女記者甲由呢
等睇黑警仆街

抵撚死

根本是謀殺案，告到一眾黑警坐牢！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Please let us know if u need money

告撚到佢甩褲啦

An eye for an eye

回血POST推

等睇黑警話搵個開槍警搵幾年
記者問佢就話不作評論

印尼都可以告差佬要差佬，要佢公開開槍警員身份，

點解香港爆眼少女， 同中槍少年唔可以告香港黑警？

最怕係咁

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

印尼義士要來到光復這香港

Support you

私人檢控（朱經偉）案既被打途人曾考慮既方案，如果告入都係賠錢？

Good

721
811
831

賠佢老母啦，人地咁就成世，仲要錢黎做乜

告

佢肯告，我肯比

g持

政府開咩價，我地眾籌再俾多d，要告隻狗入去坐

梗係要告啦
盲咗隻眼啊大佬

絕對支持

律政司介入
然後唔俾告

好！

搞支持印尼記者集會啦，連結埋印尼人。

Fully support

yeah

希望將隻狗入到罪

Support!,!!

著哂反光衣俾你射盲，告到佢仆街

撐

賤種狗係咪以為射爆人眼冇事

告到黑警仆街!!!

告到甩褲

我哋同樣俾人打爆隻眼個少女
可否都提私人檢控？
但身份唔一樣可否提吿？

支援呢條戰線 開先例

告到佢仆街！要錢要出聲！

核彈！告佢老母

都可以掛，
但要解釋點解你當時會係果度？係唔係做救護？

預告
中共就會派人捉左佢屋企人，威脅佢唔告
最後黑警又係冇事
點解？因為印尼政府都係極權政府，中共一定用盡方法逼佢跪低，當佢既政府都唔幫既時候，仲會配合中共做野，中共政府做乜都得

舉腳贊成

Must support

告佢老母

我覺得主要問題係我哋個爆眼少女個身份

但我覺得少女冇反抗過點解唔吿得先

仆街
告到佢陷家富貴

告撚到佢落地獄就啱

可能怕比人誣告暴動

JUSTICE FOR VEBY MEGA INDAH

既然係外媒就要用盡外媒身份嘅優勢

國泰前Ceo比中共迫交手下示威名單時自己辭職
一哥二哥三哥會唔會考慮效法代手下還眼?

支持！告鳩黑警，賠撚到佢仆街！
等開槍的黑警孭鑊！

落口供小心比狗姦埋

有無諗過如果射個個係大陸公安做的... 而班狗又交唔到人出黎, 係入面求其搵個祭旗, 咁就大把花生食啦!!

最多咪賠錢

國際戰線

支持印尼記者告鳩班垃圾差佬

黎喇
告到佢仆街

唔夠錢出聲

可能武警借咗人冧把

push! by p

Just do it

You have got the support of Hong Kongers

還眼啦屌你老母

支持
推爆佢老母

支持 要還眼

支持你

想問印尼記者最後係咪無報警無落口供？

肯定唔會交人，肯定又叫支那俾壓力，跟住不了了之

推！

需要律師費就開聲

nice，一定要拎返公道

有效率

Pish ar

想問社民連果筆錢而家點

黑警全家不得好死，死無全屍！

有冇錢呀

告還告 唔係淨係要告射嗰個 唔好唔記得要告埋指揮嗰個

籌錢！

抵撚死，加餸慶祝

入來推

聲援印尼女記者

老西都告啦

pish

將班撲街全部推曬上國際法庭然後打靶啦 佢地簡直係香港嘅戰犯

..

Burn them all

告佢老母！

告到條黑警破產為止

Gchi
Support

we all support you.

支持！

香港人 撐住！

抗共反中 全球行動

香港報導新聞變左戰地記者

支持你!支持你!

香港人出來遊行聲緩受傷印尼記者同其他被popo粗暴對待既記者

Gogogo!!!!!!!!